To je pokoj. V pokoji jsou postel, okno, stůl, židle, televize, lampa, magnetofon, obráz, skříň a křeslo. V pokoji jsou taky Eva, Petr a jejich tatínek. Eva odpočíva v křesle. Eva je veselá a sympatická. Petr čte. Petr je vysoký a energický. Petr rád čte. Jejich tatínek spí. Jmenuje se jejich tatínek Josef. Josef musí vstávat brzy. zítra.
